我一睇你張相就知你係男定女 唔信可以入黎試下

請出招

近排連登好撚多人講

人妖唔計